Instalar chalice
================
- pip install chalice 

Variables que se tienen que crear en gitlab
===========================================
- AWS_ACCESS_KEY_ID: xxxx
- AWS_SECRET_ACCESS_KEY: xxxx
- BUCKET: images-system (bucket donde se va a guardar los archivos del estaticos js,css,jpg,html)
- BUCKET_CHALICE: tmp-chalice-bucket (bucket donde se va a guardar la configuracion de cloudformation)
